前線：大量防具去煲底！！！！

發夢收到前線急call，

需要大量防具去煲底！！！！
需要大量防具去煲底！！！！
需要大量防具去煲底！！！！

頭盔好緊要！！！！
麻煩推到俾物資／後援睇

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

Push

Pish

推

需要大量防具去煲底！！！！

push

推
唔好俾佢地有事

推啊

保護前線

推推推

推俾現場後援睇

放去海富對開
會有人鏈

發夢係現場
要大量浮板盾 長遮 頭盔 較剪
總之係防具都要

需要大量攻具

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

最新：
海富物資急需以下物資
有附近朋友麻煩買大量以下物資
頭盔
眼罩
手套
索帶（粗 長）
保鮮紙
較剪
手套

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）

推！

有無人知旺角邊道易買頭盔？ 岩岩買完物資想再補多啲

銅記IKEA有得買 叫物資組手足去夢遊下

推俾現場人士睇！！

推呀

尖沙咀佐敦邊度仲有得買眼罩口罩

推，百萬人可以幫幫忙

加油

無限要頭盔 眼罩 索帶

去買泳鏡啦，旺角咩都有，佐敦都有

整左個channel about live news
會有人keep mon住新聞直播再cap圖上去比前線
please share

哮喘藥可放到中信藍帳，藍帳只有少量

cwb /mk有decathlon

買泳鏡

推啊屌你老母

要水
fa就嚟冇曬

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）
大量防具

p

要保鮮紙 頭盔 六角匙 水 生理鹽水 索帶

下一站公民廣場

有冇物資要義載出去？

推推

CWB/MK有decathlon，有單車頭盔同大量浮板之類可考慮

另外都可以搵
達隆藥房有限公司樂道13-19A號安順大廈

#物資消息 2005

前線物資LIST 更新
頭盔⚠️、眼罩⚠️、六角匙⚠️、水⚠️、長摭、紙皮、大聲公、士巴拿、盾牌、索帶、垃圾袋、膠紙

朗豪坊後邊條街好多賣工業用品

coming diu

地鐵定金鐘?

金鐘站

回錯post

需要粗長索帶 剪刀

有裝備既入煲底！

用現金買

煲底需垃圾膠袋

轉：
立會需要
士巴拿⚠️⚠️、六角匙⚠️⚠️、保鮮紙⚠️⚠️、頭盔⚠️⚠️、未飲過嘅水⚠️、眼罩⚠️、生理鹽水、索帶、長遮、first aid、紙皮、大聲公、盾牌(紙皮)、較剪、垃圾袋、膠紙 俾前線！
物資短缺！🛒
要大量防具！

地鐵過黎點行穩陣？ 旺角黎

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

推俾前線睇到！！！

有冇人識車隊
搵到5金鋪未關門做生意！

有人報夢 現場急需 鐵筆 士巴拿 六角鑰 燒烤夾

請廣傳

推 物資短缺！

我都想知

要頭盔，水桶！！！

日本城呢啲有

要鐵馬，20:26

推啊
最好有工具箱
螺絲批 乜春都要

係咪要浮板 係咪要配繩？

推啊仲要盾牌
今晚要衝到啊！

keep pushing

要埋啊

推啊
係煲底接近完全收唔到訊號

有冇人整合最新物資list
身在五金！

Harcourt road 急需

頭盔
眼罩
長遮
雪糕筒
食物
較剪
市把拿

幫推

ush

推~

推 要衫褲俾前線！！！

仲有有

頭盔
眼罩
push

同朋友一齊嘅分開拎物資

laser支援呢？

現場前線需要保鮮紙，長遮，手套
推！！！

收幾點？發夢搵緊物資！

物資你老母！我做裝修開通宵搵五金鋪買野ja

推！！！！

好多狗

頭先行完去到政總，見到大家好自發募集物資，好感動

用現金分幾個人買

好多人亦好多狗

有冇車隊
同埋邊到落到貨

警總有狗上咗兩架旅遊巴， 啱啱開走咗

有咩方法安存運送物資到場

屌

有無義載？ 登打士街、上海街交界惠康等？

紙皮仲要唔要？
同朋友買緊物資 五金舖閂晒